jacky話要捉人番差館玩「新疆模式」（City 校友入）

中華基金中學出左呢條垃圾真係不幸

#A708

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

好惡死

Cityu好多人畢業做紀律部隊 真學堂大學

Source?

Shitty u

Jacky 仔

新疆模式即係點

強姦